一人一樣 人生在世最重要既事

我先柯屎！

訓覺

上連登

養兒防老

搵人生意義

有女

孝順

仲生？

睇呢個post搵

希望你唔係真心

可以同相愛嘅人共渡餘生

自由

用有限生命 屌哂無限嘅閪

開心
利申 唔開心

一生不如意事十常八九 不要太過著緊難過既野

純有閪屌算啦 無限閪太誇張

啱！肉體同心靈都要！

女呢d野就好似一個天秤 你放得太重要另一邊就會唔重視！

諗起都爽